★逾百年歷史 曾福琴行宣佈結業！！！

在香港超過一百年歷史的曾福琴行，稱考慮到經營環境及接班問題，最近宣佈“光榮結業”。

曾福琴行1916年在香港創立，創辦人曾福是廣東清遠人，十九世紀末來港後，在羅便臣鋼琴公司打工，跟公司技師學習調音。1916年，曾福在灣仔摩利臣山道開設首間曾福琴行，幫顧客調音及修理鋼琴，其後自行生產摩利臣牌子鋼琴，在本地售賣外，更外銷至英國、東南亞等地。

因琴行曾在北角七姊妹道設廠，廠房旁邊的街道亦因此命名“琴行街”。曾福琴行宣佈3月正式結業，遣散約20名員工。

曾福琴行負責人梁小姐表示，琴行上兩代人已經離世，第三代也已屆退休年齡，而第四代大部分已在外國定居，無意繼承事業，加之現時經營環境困難，因此決定結業。

曾福琴行宣佈3月正式結業，遣散約20名員工。

黃？

未聽過

哦碰

嘩細過買個牧童笛

無見過

富不過三代

林鄭好波

細細個聽過佢個名，啲職員好好人 唔捨得你地啊

曾福琴行負責人梁小姐表示，琴行上兩代人已經離世，第三代也已屆退休年齡，而第四代大部分已在外國定居，無意繼承事業，加之現時經營環境困難，因此決定結業。

已在外國定居

時不與我

好可惜